C.朗訓練比隊友早4小時 隊友：無法與他比

祖雲達斯球星C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）展現了超級的職業精神，他來訓練場的時間比隊友早了四個小時。

《阿斯報》披露，在團隊訓練之前，C.朗拿度提前來到，先進行了一些個人練習，這比其他隊友都早很多。根據幾天前的檢測，C.朗拿度身體的各項指標都很出色，比疫情隔離之前要更好。

前隊友泰維斯（Carlos Tevez）曾誇讚C.朗拿度對自己的嚴格要求：「如果你七點半來訓練，他已經在了，我對自己說：怎麼能比他早呢？因此有一天我六點半就到了，結果他還在哪裡，有點睡眼朦朧，但卻已經到了。

C7

比疫情隔離之前要更好

運動員典範

可能係頂級聯賽踢到40碎

較錯鬧鐘起咗身 咪早啲去練波

佢帶條女去訓練場gathering冇返屋企姐

十足公司啲老屎忽，一早返去公司坐，放工又賴死唔走

呃ot?

但個老屎忽幫公司搵最多錢

4小時吹大左啦當人地8點到 咁佢咪4點唔使訓咩

仆街以為舊新聞
點知而家係祖記都咁痴線

c羅的時區一天比別人多12小時

唔洗訓覺

雖然佢係好勤力
但成日覺得呢啲報導都有吹水成份

早訓 唔夜蒲
但香港人難啦 夜生活太多

呀朗應該好撚早訓

有時歐聯踢8點至10點 返得屋企都11點啦

c7係好勤力,但d報紙成日吹大左
不過真係睇住c7出道,果時係mu真係估唔到佢會有今日,成日原地插花

而家c7

呢啲咪做壞規舉

知自已技術地位唔夠美斯, 就唸住用態度贏
似足公司d 單身怨婦

可能40分鐘吹到4個鐘

祖記個訓練係晏晝先開始

做乜個個都以為係朝早四點
個訓練係晏晝

你見過零晨4點的都靈市嗎？

Kobe 同 牙朗，邊個癲d

雞巴謙都差唔多
丙朗可能到50

50咁誇

咁保方咪60

夠氣咩？

以為新野，點知又係泰維斯依篇

新野撈舊野
真係唔明 愈黎愈多報紙佬都係咁報
呃稿費既仆街

臨收山轉做大後備
落場踢10分鐘都夠做

咪又係射得入保方排名第二

好似睇話佢地11點半第1課訓練。早4個鐘到，再預時間起身换衫揸車，可能係6點起身。

如果c朗10點-11點訓，咁又唔係唔合理wor

呢個真, 睇住c7出道
果時已經有d人吹到佢係最有潛力新人
不過果時冇身位, 假動作太多, 花巧, 脾氣差
老實講係名大於實
仲有世界杯果次向朗尼做舉牌動作, 講真真係好撚柒憎佢
不過見佢依家仲keep到咁top, 踢法又成熟左咁多
真心超欣賞佢

你望下三浦知良，53歲喇

無既，如果個老屎忽係最有生產力/表現最好/揾最多錢，咁無得講佢唔岩。

所以性格影響人生

佢應該唔想番屋企，老婆煩到仆街

係咪早4個鐘返去打卡，之後去左食早餐渣

皇家馬德里球星C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）展現了超級的職業精神，他來訓練場的時間比隊友早了四個小時。

《馬卡報》披露，在團隊訓練之前，C.朗拿度提前來到，先進行了一些個人練習，這比其他隊友都早很多。根據幾天前的檢測，C.朗拿度身體的各項指標都很出色。

前隊友泰維斯（Carlos Tevez）曾誇讚C.朗拿度對自己的嚴格要求：「如果你七點半來訓練，他已經在了，我對自己說：怎麼能比他早呢？因此有一天我六點半就到了，結果他還在哪裡，有點睡眼朦朧，但卻已經到了。

好似做地盤班19老屎忽

斜恩：無法與他比

明明老屎忽冇ot錢
又幫公司搵得多錢

無論覺得佢勁唔勁都好
佢真係好敬業，好值得尊重

莫講話訓練，剩係食野控制得咁嚴格已經超難做到
佢仲要有錢到食咩都得

打唔打破到保方紀錄？

睇得出佢真心熱愛足球
明明可以嘆世界，做自己喜歡做既野，D錢夠佢用幾世。
佢係都要踢到自己收皮

換轉係南美巴西果班前球王，一定實嘆左先搞到好快收皮

唔係勤力 係一個病態

係真...祖記果日好似係下午5點開操...